四個被DQ議員好可憐

為左殺兩個真港獨
搞到四個泛民主派落埋馬……
屌